落左咁多日雨 好想食炒蛋呀

忍唔住想炒黎食了

畀我一億 我拎條命炒畀你睇

炒埋比我

食囉
岩岩開ＰＯＳＴ成班癲佬就好笑
依家一落雨就係咁開ＰＯＳＴ都唔知做乜

唔好呀叉叉

落唔落雨我都會開post

戇鳩

落雨冇炒蛋食架